[心急人上]求完婚之後個步驟係點?

岩岩求婚成功左
但之後d 步驟應該點做?
幾耐到先plan 到去結婚?
利申: 唔擺酒, 只會擺三兩圍比親戚

推

隻求婚戒指你估平呀
要分手仲做乜要買戒指

扑

搞大佢

去婚姻註冊處簽名

結左婚先

洞房

Wait for green ching

食左先講

中出即飛

有無d 正經d 正常d 既答案呀

哈哩囉吔 chance !

本身諗住幾時結先
定左日子過大禮禮金事但擺幾圍
搞掂

同你阿媽講囉 叫佢幫你搞 揀日子請食飯 之不過點解你依啲野要上高登問 屋企人無幫你？(純粹問下)

放相 放片 到各大社交媒體 講到結婚個日！ 禮成！
婚後 係各大社交媒體 日日講結婚個日有幾難忘 講到有左禮成！

下刪1000000000000字

利申：港女

未同屋企人講
就係唔知幾時先講得

同另一半傾確實日子，形式，同雙方父母食飯

放閃
你都係想犯眾憎自我感覺良好啫

問雙方家長睇下有咩要求 無提意咪等家長發落 有咪問下佢地咁得唔得囉